其實所有基金 資金既運作 係咪要咁樣

唔好擁有過多資金
雖然d錢洗得好快
但籌夠一個數就停
要既再籌

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

籌錢嘅速度難以控制呢

定期公開數字仲好
收入支出 幫左幾多個人咁

唔洗擔心籌錢速度
幫打官司 一定好快籌到

【致英國及美國政府的公開信】 《中英聯合聲明》- 條約簽署之第35年

仲有睇下可唔可以係外國開戶口放

咁樣係唔想將雞蛋放哂入一個籃
唔關公唔公開事既

夠錢即停

幫助同路人 防止混水摸魚 使用黃色眾籌認証機制

認真post

唔洗啦 登記間公司 係賣野既 求其搵野賣就得

唔同意 如果今日唔係一個大fund比人搞 都唔會有咁大迴響
基金有幾大搞幾大 只要確保唔係鬼
分開處理驚有其他有心人會乘機搞事

好似國難五金模式咁？

依家無法律
佢可以 一句懷疑洗黑錢
咩公司都可以照停舊錢

唔係分開處理
係同一個 要先籌
夠數就停

我覺得點都係唔夠數
所以停止係冇可能
而係做到透明公開拎黎打輿論戰

咁咪岩囉 一步一步攬炒

BTW 真心講 做直播收捐款最好

總之要令收錢速率 同支出速率相約 減低風險

我都覺得應該係咁
每次資金用到某個水平
例如現金流只夠維持兩星期
就叫人課金